岩岩脾女友煎左一巴

因為我偷睇距腳

蓋清is coming

ching mon post?

入黎教仔

此post正確解讀
樓主用左手打左塊臉一下

老豆又打仔

樓主睇左幻愛未

佢自己咪係男主角囉

佢樣衰10萬倍

尊重啦

咁幫你個仔

樓煮First Hon 毕業

仲樣衰過劉馬車十萬倍？

蓋狗叫你尊重個男主角
起碼樣衰100m倍

咁你有無擰埋另一面比佢煎?

抵啦

大唔大力？面有冇紅

都幾難相信有女人會因為男友望佢對腳而煎佢一巴 ff都ff得合理d啦

即係左手打咗右手一下？

樓主A0

樓主真人無女

樓主憎人有女

老豆搵仔